有冇睇戲食飯行街好地方

是咁的，我同個女仔曖昧咗半年，互相有意差一個主動，幾日後我約咗佢睇戲，我想睇戲跟住食飯跟住行吓街，最後搵個機會表明心意表白。我唔想太過普通，想比佢一個特別既夜晚，所以有冇乜野靚啲既餐廳$$$<，然後附近有啲好去處for食完飯行下。(不過海，綠線地方最好)求分享🙏🏼

要表白架咩

Kt la
Or tst

我都打算TST,有冇邊間推薦

淨係比到食完飯行下既地方既suggestion你
行海傍